蝗+2接機團

蝗+2來港航班
8月30號
大韓航空KE601
1325ICN 1620HKG
大家接機喇喂

大家組個團去歡迎China Boy

歡迎大家請佢食美心月餅（遠距離）
[
img]

雞蛋ready

依家爆哂會改機啦

大家記住唔好傷及無辜
其他成員都喺度

改咪再update大家

其實佢係咪新移民黎？
個樣咁大陸嘅

雙非

想搵雞蛋掉柒佢，扮乜香港人，死大陸仔

雙非仔

過多兩日應該宣佈取消

而家入到去接機？

唔取消你係咪帶團先?

撐嘎嘎 撐支那奇俠!!!!!!!!!!!!!!

屌撚到佢退團
其實佢d隊友點諗佢

其實好想GOT6黎 正係飛走佢一個人

樓主正衰人，咁快爆邊會有嘢好玩？

屌你老味成個劉馬車咁

應該用特別通道

暗星

skr高質過佢幾皮

淨係加拿大籍同英文都屌打佢

太skr了

去埋會場出面撐場

仲接佢 佢嚟啲隨時放飛機啦！